【西波皇再臨】皇家馬德里球迷吹水區(61)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernandez
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

On loan:
1. Fabio Coentrao
2. James Rodriguez

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

⚪️⚪️⚪️Welcome Theo,Vallejo,Llorente⚪️⚪️⚪️

Welcome Ceballos

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

歡迎留圖加入

絲打好波
上個post唔多謝擔泥
啲人話皇狗冇人情味我信了

天天天，我地聲震天

Funson reported

Asensio arrived 10 days after Bale but he performed better in 75 minutes played than Bale's 179 minutes in preseason. [as]

Asensio was much better than Bale and Benzema against Barça. He will be a starter in the European Super Cup on August 8. [marca]

Cristiano will be in court today in Madrid for tax evasion. If he pleads innocent, there will be a trial. [marca]

佩狗好似做野幫psg過ffp

皇馬球星C朗拿度被控逃稅一案，今日開庭聆訊，C朗選擇不親自出庭，將派出律師團隊代其到法院應訊。

C朗被控隱瞞於2011至2015年間有關從肖像權所得的收入，合共逃稅1,470萬歐元，他被傳召於7月31日西班牙時間上午11時30分，於馬德里地區出席聆訊。

據《世界體育報》消息，C朗不會出席今天的聆訊，將由他的律師團隊派出代表出庭。這案件受到極大關注，一共有來自十六個國家的接近五十家傳媒，向西班牙高等法院申請到庭旁聽，但法院決定聆訊不會公開對外開放。

巴塞球星美斯去年也曾被控以類似罪名，但選擇親自應訊，他涉及的逃稅金額較C朗為低，最終罪成，被判可以罰款代替的二十一個月刑期。

C朗自洲際國家盃完結後度過了較長的假期，沒有回到皇馬訓練和跟隨球隊出征美國。皇馬主帥施丹原本打算讓他繼續休息，留力至八月中的西超盃硬撼巴塞時才出動，但C朗很期待於下周的歐超盃與舊東家曼聯交手的難得機會，主動提早銷假，要求在該仗獲派上陣，他已決定於本周歸隊復操。

歐超盃為一年一度歐洲足協主辦的比賽，由歐聯冠軍對碰歐霸冠軍，被視為有熱身賽成份，去年皇馬亦有以歐聯冠軍身份對戰歐霸盟主西維爾，當時C朗沒有參加。

【三連敗後！】皇馬暴露五大問題

雖然季前賽的表現，沒必要值得大張旗鼓地分析，但是皇馬在三場熱身賽里表現出來的糟糕狀態，這值得施丹去警醒。歐洲超級盃與曼聯的比賽近在眼前，施丹的時間不多了。

西班牙媒體《馬卡報》分析皇馬在季前賽暴露出的5大問題：

1。防守薄弱

三場比賽，皇馬失了8球。不管是馬迪爾，還是尼馬或者美斯，他們都能輕鬆過掉皇馬防線。拉莫斯沒有處在100%的狀態，而拿祖費南迪斯在防守時比基犯下了重大錯誤，導致比基攻入了致勝球。

2。缺少關注度

皇馬球員在比賽中暴露了缺少關注度的問題，比如對陣曼城、巴塞的比賽，皇馬出現了早早失球的情況。

3。無法控制比賽

施丹球隊的一大特點，就是控制比賽節奏，引導進攻。但是季前賽期間，皇馬沒有展現出優良的狀態以及技術優勢，無法給對手造成威脅。他們每次都面臨落後的局面。

4。缺少威脅性

在三場比賽中，賓施馬跟巴爾沒有體現出進攻端的領導能力。他們沒能取得入球，一次次讓人失望。阿辛斯奧再一次證明了自己，等待自己的主力位置。與此同時，他們還在等待C.朗拿度的回歸，葡萄牙人預計8月5日歸隊。

5。不尋常的射手

很讓人意外，皇馬陣中取得入球的球員不是常規的射手，而是阿辛斯奧、卡斯米路、奧斯卡-洛迪古斯以及高華錫這樣的中場球員。

皇馬球員在比賽中暴露了缺少關注度的問題

大帝發緊夢姐

季前西波是常識吧

輸埋比美職明星隊就好笑了

季未綠豆號船飛正式接受預訂

Perez gives 1 additional year to PSG for Jesé's payment so that the club can bypass the FFP and recruit Neymar from Barcelona.
唔知係咪真

book撚定無死

華拉提

綠豆蛇駛走左隻清熱號

中場不了 迪馬既話我舉腳贊成

唔似發緊夢
而係前場啞火問題好嚴重
冇左牙朗benzema同bale根本carry唔到前場
兩個都回塘
後防失波先叫發夢

都唔係第一日既事
洗乜大驚小怪

squad list 將摩迪轉返10號啦

件19號又唔著得

...?

唔係新球季嗰件我覺得冇乜所謂

下個開POST執返D野佢啦

國旗又冇 球員名單又錯 第4隊長又冇

post都唔識開

psg改名做巴西聖日耳日算啦

真皇留明
想買件主場比女友
印c朗係咪最正路
自己就印件拉膠

巴西日日日日啦

Po霸

雲加好波

雲加forever

佩肉酸主席

佩雷斯慶祝gif

要正路既牙朗 摩迪 伊斯高 卻奧斯 都ok

拉隊呢

佢自己個件印拉隊

只要唔好印賓周就得

肉酸25仔
打唔打呀 皇區內戰

有女友
可恥

打交唔預我皇區霸主

同你？

係 打贏我再同阿維打

包皮done deal未？

牙維都冇話打

依鋪我撐你

你肯就得架啦 阿維應承左我會打

On99

淨係你ok?

fuckyea!

我老死都想打你 我話唔到事
最多你搵埋 3年cd rom出黎 我打埋

真心唔知你之前啲國旗仔邊度搵

個個post都咁講 但係個個post都無整

維基囉
你傻架

唔好亂屈牙
同你d粗人吾系好熟

大家比面我唔好再插開post個絲打ok?
佢第一次開post
大家體諒下佢

知你又唔搵
係到嘰嘰咭咭

扮乜 上次出黎食野嬲到打爆張枱
我幫你賠錢

屌你老母 賓斯馬幾時死？

唔是好識d 笠水仔

屌奶星 gap王開完上個post即刻傳監躉續約

你就粒 一話賠錢就靜曬

想撚狗了🚬

收到風 維哥大隻黑人黎

維子 我冇乜點串你 你宜家咩事

我成日同佢lunch 關係好好--

⚗️🚬😯

維哥反佩

👨🏿

食飯唔傾公事

道歉時露出胸部是常識吧

人心代佢貼

屌你老母咩

b仔老婆黎

佩狗打手真是好肉酸

( Show Blocked User - 謝斯朗拿度 )

On9
貼乜撚野爛波圖
Blocked
單機啦

猩猩是會呼吸的痛
他傷在血液中每個角落

Ching巧有才華

佩狗好風騒

佩狗談笑用兵

佩雷斯 跟你有段情
魯爾為你高興

弱智仔

誰和誰
施丹都只聽賓馬號令
天命
誰能扭轉運程？

🙉

加泰人留名

賓周馬 踢波太動人 坐監更迷人

朗朗會唔會歸隊見卡卡

施丹已漸沉 總統係後台 賓 周 馬

【三連敗後！】皇馬暴露五大問題

新浪網 2017-07-31 08:48:21

雖然季前賽的表現，沒必要值得大張旗鼓地分析，但是皇馬在三場熱身賽里表現出來的糟糕狀態，這值得施丹去警醒。歐洲超級盃與曼聯的比賽近在眼前，施丹的時間不多了。

西班牙媒體《馬卡報》分析皇馬在季前賽暴露出的5大問題：

1。防守薄弱

三場比賽，皇馬失了8球。不管是馬迪爾，還是尼馬或者美斯，他們都能輕鬆過掉皇馬防線。拉莫斯沒有處在100%的狀態，而拿祖費南迪斯在防守時比基犯下了重大錯誤，導致比基攻入了致勝球。

2。缺少關注度

皇馬球員在比賽中暴露了缺少關注度的問題，比如對陣曼城、巴塞的比賽，皇馬出現了早早失球的情況。

3。無法控制比賽

施丹球隊的一大特點，就是控制比賽節奏，引導進攻。但是季前賽期間，皇馬沒有展現出優良的狀態以及技術優勢，無法給對手造成威脅。他們每次都面臨落後的局面。

4。缺少威脅性

在三場比賽中，賓施馬跟巴爾沒有體現出進攻端的領導能力。他們沒能取得入球，一次次讓人失望。阿辛斯奧再一次證明了自己，等待自己的主力位置。與此同時，他們還在等待C.朗拿度的回歸，葡萄牙人預計8月5日歸隊。

5。不尋常的射手

很讓人意外，皇馬陣中取得入球的球員不是常規的射手，而是阿辛斯奧、卡斯米路、奧斯卡-洛迪古斯以及高華錫這樣的中場球員。

（Bob）

希望會

一生愛潮爆 你來自潮州

Thanks

辛仔
原來背後有段咁嘅事

應該咁講
如果冇賣迪馬
可能都唔會見到辛仔easy goal 上位

皇區有冇人ps4 fifa 想格劍

跟占士學野學得唔錯
但可惜未有機會學滿師

過左檔玩switch了

Me = isco+james既合體

聖誕節嗰段片gay到

球隊儲備力量對決：皇馬優於巴塞

◆

昨天，踏上邁阿密Hard Rock球場的皇家馬德里是上賽季歐聯和西甲雙料冠軍得主。他們的對手巴塞羅那上賽季只拿到了西班牙國王盃冠軍。

當然了，現在還不能說歐洲足壇的王權已經交替，但已經有很多人預測皇馬的這次興盛絶不會草草結束。

這是一支穩定且人員充足的球隊，施丹有足夠的時間樹立權威。在今年的轉會市場上，法國人迅速地送出了幾名過剩的球員，且花費不多——至少迄今為止是這樣。上賽季，他成功的基礎就是只買需要的，而不是最好的。

施丹繼承的是一支極具天賦的球隊，而他是那個使得1+1＞2的支點。這和哥迪奧拿剛執教巴塞的那個時期有點相似。但現在這支巴塞已經不怎麼有拉瑪西亞的球員了。

這次美國行期間，兩間球會都帶了不少年輕球員去。對比一下的話你會發現皇馬年輕球員的實力更強。2017-18賽季，阿查夫·夏基米看來可以留在一隊，保查·馬約拿和馬高斯·洛蘭迪也分別會在前鋒和防中上得到位置。其他球員看起來也是未來可期：奧斯卡·洛迪古斯和丹尼·高美斯都表現出了未來進入一隊的潛力。

除了這些青訓營球員外，皇馬還在忙於購入低於球隊平均年齡的球員：菲奧·靴南迪斯（19歲）、丹尼·施巴路斯（20歲），外借歸來的捷西斯·華利祖（20歲）。這三人加上馬約拿、馬高斯·洛蘭迪一共花費了皇馬5200萬歐元。

與施丹在班拿貝的穩固地位相反，華維迪在魯營的未來是一個未知數。雖然曾執教過維拉利爾、華倫西亞和畢爾包的他無疑是一位優秀的教練，但他並沒有把球隊帶上西甲和歐聯冠軍的經驗。此外，他手上陣容的年齡層有些脫節，核心球員的年齡偏大，甚至核心球員還有比較嚴重的問題需要解決。

在今夏的熱身賽裡，尼馬表現出色，但巴西人看起來馬上就會轉投巴黎聖日耳門。33歲的恩尼斯達正度過在巴塞的最後一段日子，美斯和碧基也都已經30歲。很顯然，巴塞如今對未來的儲備不及皇馬。

人們認為巴塞曾經的成功建立在其青年隊的基礎上，而當時皇家馬德里正執著於其巨星策略。在接連引進尼馬、路易斯·蘇亞雷斯後，去年夏天巴塞又花出了1億多歐元，似乎兩間球會的角色顛倒了。

按照現在的節奏來看，本賽季的西班牙國家打比數量有可能達到9場。昨天的熱身賽只是頭盤，西班牙超級盃才是真正的考驗。

咪玩啦咁都有得J
三連敗冇嘢J就J幻幻
拖舟今季雞胸咪又係畀佩狗炒

如果
全世界我也可以放棄
唯獨賓shit馬
值得施丹珍惜
賓周踢正選
就是足球的奇蹟

美國熱身賽三場不勝，8月8日前施丹有這些事需要做

◆

熱身賽的確不應該過度解讀，因為其目的只是為新賽季做準備並磨合陣容，但是對於皇家馬德里來說一場都沒有贏還是有點太顯眼了，尤其歐洲超級盃就在10天後。

在今年的國際冠軍盃裡，皇馬先後負於曼城和巴塞，在90分鐘裡與曼聯戰和，接下去香港時間周四凌晨，球隊還有最後一場與美職聯全明星隊的友誼賽。

那將是歐洲超級盃前的最後一場練兵，球隊需要在幾個方面有所提高：

1. 不穩定的防守

皇馬在3場比賽裡失了8個球。與曼聯的比賽裡，後防線被馬迪爾輕易撕破，巴塞的尼馬和美斯也可以輕鬆突破。拉莫斯還沒有達到100%的狀態，拿祖的失誤導致了碧基的制勝球。

2. 注意力不集中

與曼城和巴塞的比賽裡，皇馬都早早失球，這反應出了球隊的注意力不集中，這是需要馬上解決的問題。

3. 無法控制比賽

施丹球隊的標誌之一是通過進攻贏下比賽的方式，但是在季前備戰期裡，不管是身體狀態還是戰術表現，他們都沒能給對手製造持續的威脅。

4. 缺乏威脅性

在3場比賽裡，賓施馬和巴利都沒有體現出在進攻中的領導力。他們不僅未能取得入球，甚至在進攻裡也處於失蹤狀態，反而是馬高·阿辛斯奧再次證明他已經做好準備。另一方面，球隊還在等待朗拿度於8月5日歸隊。

5. 鋒線無力

為皇馬取得入球的是阿辛斯奧、卡斯米路、奧斯卡和高華錫，這些入球都來自於非真正意義上的射手，這實在令人驚訝。

阿辛斯奧再次閃光，巴利位置岌岌可危？

◆

阿辛斯奧又一次在球隊需要的時候站了出來，與之相反的是，巴利在與巴塞的比賽裡依然表現不佳，連續3場都沒有存在感（賓施馬也是基本零表現）。

阿辛斯奧於7月21日歸隊集訓，比威爾士人遲了10天，但在僅有的75分鐘裡（對陣巴塞45分鐘加對陣曼城29分鐘），他的貢獻比出場179分鐘的巴利更大。

回顧這次的夏訓，實際上在對陣哥迪奧拿的球隊時，阿辛斯奧就已經有令人印象深刻的發揮（給馬約拿和華利祖的2次出色傳球），對陣巴塞時，他還成功破門得分，一度為球隊扳平了比分。這是上賽季優秀表現的延續，已完全配得上球隊給予他更多的機會。

不管施丹何時安排他出場，阿辛斯奧都能在球場上有所回應。法國主帥對阿辛斯奧很有信心，因此選擇將占士外借以確保阿辛斯奧能在新賽季有更多出場時間。現在他無疑已經成為歐洲超級盃主力的候選人。

球會方面也非常信任阿辛斯奧。在一個出色的賽季後，今年他們希望年僅21歲的阿辛斯奧能更進一步，成為球隊的進攻支柱之一。

呢個世界仲有咩前鋒唔識入波
都仲有人幫佢撐話佢做波分波勁
由此可見賓周有質素

尼馬進入皇馬更衣室交換球衣

◆

在邁阿密的西班牙國家打比結束後，尼馬被拍到進入皇馬更衣室，15分鐘後才離開，手中還拿著兩件皇馬球衣。

進入皇馬更衣室前，尼馬還脫下了巴塞球衣，估計是用於交換了。

由於近期轉會消息甚囂塵上，尼馬是所有媒體關注的焦點。據悉，巴西前鋒很可能加盟巴黎聖日耳門。

賓周馬最撚勁

駁唔到

一季只入2球

好彩我地賓周馬有十億 release clause
如果唔係psg實搞佢

神鋒賓施馬淨係值十億咁抵

點解個樣可以咁弱智

波台最好聽嗰首歌係咪卡卡的祈禱？

作用王

點解可以一換二
1>2>4>...>2048
fatfat

入更衣室唔驚肥積開佢拖？

陣間摩佬唔貼新聞就屌爆你

屁馬果件拎左去bbq了

買前鋒未呀屌
買個一線尾輪B隊都好啦

摩佬唔貼新聞就唔係摩佬啦

其實想聽番迷卡黨嘅言論

Fiorentina are interested in signing former Real Madrid winger Jese from his current side PSG, according to football-italia.

被賓周輪,不了

睇完上面條片想知點解當年丙朗同卡卡會gay到咁 依加既皇馬好似無一個會搞到丙朗咁高興

得返細路，拉膠同阿朗fd
其他畀佩狗清晒

PSG足球壇之恥

奧燒

包皮where

雲爺爺既人

剪左

好想做愛做的事

綠豆蛇事件又一年

豆蛇番左舊登
冇得笑

去舊登笑

懷念豆蛇

包皮黎緊

綠豆蛇

屌
要dybala呀

早晨，登雕未？

今季個轉會窗真係好亂

亂得過你d私生活咩泡狗

8月5號先係

你真綠豆fan

摩迪個頭

咁樣睇好似女人

真名王

獌狗維好搶口 係咁J擊我皇手足

死NIGGA

皇狗維就有
獌狗維去獌區搵啦

Don't they know
It's the end of the world

Ho ball !!!!

呢度有隻獌狗維爆閘

我就皇狗 你邊度架

你琴日無啦啦串我又點計 我平時好少串你

件11到左無耐就要著12
下次個冠都係比巴塞算

講到本身攞硬咁

e 3場輸波係拖丹一個局

迫主席科水買前鋒

拖舟=AlphaGo

我 維子 link王 阿禿 鳩白 月狗 皇wiki
舊登皇區七小福

綠狗 舊登皇區獨孤求敗

我係碧咸

你未夠班

你係史高斯

屌你三種球迷 獌熱皇

七乜野小福 呢度皇區啊
係都講6條煙啦

7小福得你獌先有咩
申請左專利？

屌你係到講7小蝙
獌狗mon post實笑撚死

有咩問題🤔
得獌先可以用呢名？戇鳩

佩狗打手幾時應戰做瓜gap王呢隻獌痾

佢死都要拖埋你落水 你搞掂你基友先啦

碧咸係皇馬

你收皮啦死25

新皇區 新規矩
叫我皇區霸主

你老幾呀

老大

華文碩如果仲有MON POST一定頂班ON9唔順

u日職都睇 東熱獌皇

有道理

東京熱狗

8月9號綠豆號最後召集

5號呀

佢假皇

Goal Live寫8月9號

不了，呢個勝利球迷來

3號對 MLA
8號對 獌

以為你講豆蛇添 7左

歐超幾點踢 屌奶星唔記得攞假

02:45

8號 0245？

100%既波唔洗睇

9號 0245

有性趣皇區歐超杯gathering 加tg @real2fans

西波皇

下

碧咸係皇馬喎

邊隻眼見到

最左望住男人rj wtf

希望重建封建制度

我呢D專一長情撐皇而才貌雙全既就係公爵
專一長情撐皇而聰明就侯爵
專一長情撐皇而靚仔就伯爵
專一長情就子爵
專一但係ON9既就男爵
其餘皇迷係平民
撐多過一隊既全部係賤民 屎都不如

皇迷日日狗咬狗,開始明白豆蛇做咩返舊登鳥

舊登都冇人梗係冇得咬啦

on99王一人獨撐

Kovacic is making it hard on Zidane to choose the midfield with his excellent performances. Zidane wants the Croatian by his side. [marca]

Lets go!華錫

日日傾波啦 吹水返去舊登

摩迪退之後個陣應該
朗
辛伊高
米卻
求其
sub:u21
不過阿朗應該都差唔多

睇黎我可以做國王

but u拜狗bo,咁你咪賤到屎都不如？

Thx

me = hand of the king

垃圾皇下星期準備比獌屠宰
贏到獌 我抽一位絲陪我去台灣玩5日

Me

想同小妹去咪直接出聲囉，洗咩兜咁大個圈呀gap jai

Roma's sporting director wants Vazquez if Mahrez doesn't arrive. If Lucas asks to leave, Zidane will allow it as Asensio is ahead. [as]

你有鳩 gap gap係都抽小妹先啦

躝啦

世清幾時打柒佩狗

巴爾

約左佢歐超杯果日 唔知佢黎唔黎 順便食個飯吹下水
樓上啲人好現實

約左鳩白打邊邊

宜家
放咗 入番
比比 華利祖
干查奥 肥牛
james 施巴
擔泥 青訓/拿祖，機師頂
馬仔，達仔 得五月仔

結論:買人未

我莊

世清準備撚狗了🚬

你粒水既

成兜湯照頭淋落去

認真 係咪邊邊

食飯都怕

其實我唔想出 驚比黑鬼維打撚死 佢甘撚大隻

痴撚線
肉酸仔睇清楚你老友未

粒水
約嘅話叫埋我 我會叫阿維收手

我迷佩主席真人非會員

你點夠佢打牙

維哥真人=Lebron James

我同佢老友黎架
你地平時經常串佢抵死啦

牙維真係好大隻架 仲要高 骨架大

但佢話最想打柒你

你地平時串佢 抵打啦

你爆佢出黎佢第一個打死你呀

我冇乜串佢
但要打我都冇計

維哥逐隻逐隻259撚爆

兩大高手對戰

肉酸仔呢啲最抵打

維哥出手會搞出人命

有份笑維哥nigga果啲 我已經mark低哂 自己出街小心

啱啦 肉酸仔本身25罪有應得 再加上佢boss亂買巴西仔新星 打得 賣迪馬賣奧燒 打得
買唔到迪巴拉/包皮再打！

包皮done deal未

維子
對肉酸呢啲25唔洗客氣 往死裏打

佩狗身子麻麻

done deal既話人無位比戈你踢

日日打丁後果

迷高黨取得勝利
其實出晒bbc 中前場connection太差
要有人帶個波上去
高仔係不二之選
但高仔哩家要練嘅就係
當帶唔到波上去嘅時候
點樣第一時間將個波傳去合理位置
但佢有時真係衰大貪

仆你個街差谷黎嘅

8月5號就綠豆事件3周年

Me >bale

Jese>you

benzema > you all

等我仲以為你會話james > you all
你好似正常返d
不過都係真名上高登

All>james

好想睇阿朗黑隊友面
成班撚屌包括拉膠好似未訓醒咁唔屌唔化
出阿朗屌下佢地就岩

james > benzema

拉膠又真係慘
之前耳仔唔舒服冇打兩場
其實當務之急有幾個球員需要操fit
積仔一定係第一個
因為始終冇個可靠嘅替補
左邊就話有肥牛（聽講肥牛打到右邊？ ）
拿祖防守算ok
但進攻麻麻搞到右路廢廢地
仲有兩個就係拉隊同摩迪
但唔想講
有睇波嘅應該知咩事

屌你老母 真係無撚哂轉會消息
似乎真係唔再買前鋒

中場無卻老唔掂

卻老雖然都冇咩點打過
但我唔擔心卻老
卻老穩定性 狀態長期都keep得好好
摩迪上季都開始有d問題
尤其世冠盃出死卻米摩冇得抖
對佢身體負荷好大
今年世界盃係一個好好嘅交接時間
一黎摩迪係國家隊鐵膽
就算少左出場應該都唔會放棄佢
二黎踢少d 會keep到個人fresh d 冇咁易傷
到時踢世界盃都應該會更好

高仔: 接班接左2年 終於都有得坐正

包皮要正選

無左bb,打大賽兩高一辛好重要

平時聯賽輪換又要靠班u21頂住
本身b隊有占達都仲好定,而家無左達又唔補貨真係
機師斬波都無高點接,廢埋條右路

發現開始有人迷高

等維蛇撚爆依班叛徒

迷雲=折墮

兩年後高仔就係新卡卡
辛仔就係新阿朗
isco就。。。

向維蛇投降了

迷雲佬

新辛仔

兩個風格都唔同
伊斯高又唔係速度型

咪ON9啦你

easy go華錫

新奧燒

阿辛斯奧成為主力的4大理由

◆

馬高·阿辛斯奧在皇馬的第一個賽季裡表現出色。2014年加盟皇馬後，他不得不在外度過兩年時間。他首先被外借到母會馬略卡，接著是愛斯賓奴，在那裡，他的潛力得到了更大的發揮。

上賽季之初，阿辛斯奧還只是邊緣小將，但9個月後，他在與祖雲達斯的歐聯決賽裡攻入本隊第4球，成為了進攻中的重要力量。這是一個令人無限期待的球員。

阿辛斯奧有望很快成為球隊主力，原因如下：

1. 皇馬的合同證明對他的信心

在轉會市場上，皇家馬德里從來不是會被挖牆腳的一方，恰恰相反，他們知道如何留住自己想要的人。

雖然追逐阿辛斯奧的球隊不少（比如利物浦），但皇馬非常確定這名球員的未來在馬德里。

據傳，皇馬即將與他續約，續約後合同到2023年，違約金高達3.5億歐元。此外，他的年薪也會有所提升。這是皇馬極為看好他的明證，高層希望他會在未來成為皇馬傳奇。

與此同時，費倫天奴·佩雷斯在接受採訪時也對他給予了最高的評價。

2. 他是大賽型球員

與祖雲達斯的歐聯決賽裡，後備出場的阿辛斯奧只用了8分鐘就攻入一球，為球隊鎖定勝局。

他的場上表現和強大自信證明了他不懼怕大舞台，渴望在未來更多地成為人們目光的焦點。

阿辛斯奧正在基斯坦奴·朗拿度的身邊不斷學習，他將為進一步成為皇馬的重要攻擊手而做好準備。

3. 他具有商業潛力

阿辛斯奧有望很快成長為西班牙足球的明星之一，特別是明年又是世界盃年，如果在皇馬和西班牙國家隊都能有出色表現，那他立刻就會成為全球矚目的明星。

事實上，他在球場內外都具有成長為歐洲足壇最具有認知度的球員的可能性。

他的社交網絡更新的大部分都是與足球有關的內容，這證明他非常專注於比賽，並且他的身邊有為他指引正確方向的人。

4. 他是球隊更替的受益者

即使放眼整個歐洲，皇家馬德里的陣容也是毋庸置疑的強大。不過今年夏天，球隊還是有幾人離開，也有幾人加盟，而阿辛斯奧始終是主帥施丹計劃裡的重要一員。

通過今年的引援可以看出皇馬正在著手打造由年輕人組成的新陣容。因此，阿辛斯奧必然會得到更多的出場機會，而他的位置又使皇馬完全有可能圍繞他來打造陣容。

他的成長速度之快已經令皇馬感到驚訝，儘管缺乏經驗且還有很多要學習的東西，但他完全有能力在未來三個賽季能成為不可撼動的主力。

Bale再唔展示下實力真係會淪落到賓洲咁

20年古迪球迷

C朗因避稅風波出庭：“我從沒想過逃稅”

◆

儘管有215位記者等待基斯坦奴·朗拿度結束庭審，但葡萄牙人決定保持沉默，用媒體通稿代替採訪。

在通稿裡，他表示自己從沒想過要逃稅：“西班牙財政部知道我的所有收入，因為我們都告訴了他們，我從沒隱瞞過任何收入，也沒想過逃稅。”

“我一直依法納稅，因為我認為我們應該根據我們的收入繳稅。”

“認識我的人都知道我是怎麼要求顧問的：遵守規定，因為我不希望出現問題。”

卻奧斯恢復訓練

◆

週一上午的訓練結束後，皇家馬德里在邁阿密的集訓告一段落。

在那堂訓練課裡，之前左足踝不適的東尼·卻奧斯歸隊。

因為施丹不想冒可能導致他傷勢加重的風險，此前德國中場缺席了與曼城、巴塞的兩場比賽。

“皇馬會為歐洲超級盃做好準備”

◆

今年國際冠軍盃美國站的3場熱身賽結果也許不在皇馬的預期之中，球隊3場皆負，排名墊底，但施丹和他的球員們相信可以在和曼聯的歐洲超級盃前做好準備。

那場比賽將在8月8日進行，球員們都相信歐聯冠軍會為爭奪本賽季第一座獎盃而做好充分準備。

“以冠軍獎盃為目標的話，一切都會不同，我們正在為8月8日的比賽做準備”，沙治奧·拉莫斯表示屆時皇馬的精神面貌會完全不同。

主帥施丹也在接受採訪時說：“我不在意熱身賽的結果，當然輸球總讓人不好受，但現在這不是最重要的事情。”

“這只是季前備戰期。比賽結果不如預期，但它沒什麼意義。重要的是為8月8日的歐洲超級盃做好準備。”

去年皇馬的熱身賽也踢得很差，不過在常規賽季裡，他們拿出了最好的表現，他們希望今年也一樣。

睇張相都覺得卻佬唔正常 成個萎縮病人咁

新施丹

睇落似奧燒

感冒童

個紋身同拉膠一樣？

MLS明星隊隊長

好彩中場啲新仔生性姐
靠條賓周同冇態嘅猩猩可能要食雞胸

雖然我地可能準備食雞胸

即刻頭盔

topic
雞胸健康有益

賓周馬斷腳集氣區

大家搭九睇我ko馬體會

我仲記得個陣時問大家想唔想賓周斷腳
佢地話雖然賓周垃圾
但邊有人會咒自己隊嘅人斷腳

波台啲狗咁惡
比你都頭盔啦

特別係啲獌狗

特別係啲nigga

Gap仔呢排有啲燥底
食番兩粒綠豆下下火先

坐監算啦
斷腳佢坐輪椅拖舟都會推佢出嚟踢
benzema .jpg

個幅圖

見到個肉酸仲大大聲係度嘈 好難唔躁 佢又唔肯出黎打

世清挖佢出黎

用辛仔打假9分分鐘好過benshitma

有冇人搵得返拖舟幫賓周推輪椅嗰張圖

辛仔我覺得可以取代benz做到支點

save 左

還我迪馬 還我奧燒
佩狗你個仆街 你條𡃁肉酸仔都係仆街

辛打翼好似勁d
朗做支點 me打左翼

唔覺
有空位打反擊果陣咪勁
U21踢翼陣地戰做唔到野

Here we go again. Gareth Bale has left the training session earlier, after taking a knock in his right ankle.

屌你老味又黎料喇

比

退休la diu

Here we go again

有冇咁易傷

想撚爆佩狗

佩狗完勝雲加

係咪d頭髮太長吸撚晒佢成個人d營養

咩構造

我地佩仔又食女 人生然家

留意到已經好多人話忍撚夠佢

見到皇馬twitter啲comment已經有人講
同埋日日比包皮洗版

死撚左佢

我要戴巴拿呀！

戴巴拿是疤的 我地J番包皮

player

有冇人知幾點開波

bale搞咩

剷番光頭 再黎過啦好無

幾時可以簽到前鋒 正式放棄賓周

聖...

大聖定萊斯玻璃D

識閪做支點咩佢而家
下下都拎波去
係都講isco啦

萊斯獲獲新鮮獲獲金
大聖瘋狂舊患 各有千秋

reus已經幾季都長時間文員

大聖就好少少囉 依2年有1/3季貨仔睇下

唔洗
賓周係世界第一前鋒

我又入世界波

Zidane: The U21 players will play more tomorrow (against the MLS All Star Team). Those who played less will play more minutes.

對MLS 星期四0830

你搞死betting哥

咪又係輸

臨尾香

睇見大聖咁真係好失落 成日踢一排想話谷返起又舊患復發 明明開初黎時真係幾好j

美C接班人收曬皮

安狗瘋狂恥笑區

安狗讓賽啫

繼續讓啦
睇佢捱到幾耐

安狗繼續死攬james啦 德甲都輸

mon到班拜狗開始懷念沙比
屌你啦隻軒歷基斯帶頭屌沙比慢
係就係慢 不過其他野都完爆你堆拜狗中場呢

BENZEMA HAS ZIDANE

11號嗰個

呢頭起勢咁屌沙比
而家又話沙比走影響太大

玩撚哂啦拜狗

契仔系列

巴爾需要wifebb

巴爾冇得食蕉

賓周腳法太溫柔
巴爾玻璃又長抖～～
開始聯賽以後
才又被人大炒食雞胸

大聖傷既好處就係可以推新仔上位

唔係講你呀機師

佢退休/賣撚左佢直情少個人阻頭阻勢添
不過佢而家傷想賣都冇

年年傷3個月真係冇癮

唯一壞處:得翻米路同pair中堅守死球

仲要計埋佢傷完未有態出黎鳩下鳩下

守死球仲有阿朗

唔該哂

啱啱嚟果陣 個個都話佢可以接牙朗班 睇到佢依家咁 心都up埋

大聖
我諗佢傷左唯一好處係唔洗出晒bbc
可能係出bba / bbi
出晒bbc 3個都淨係等波到/等燒味
佢傷左拖舟唔洗咁頭痕

大聖係咪幫賓周吸晒傷

係就拿拿臨賣bale等賓周斷腳
咁大聖就唔洗幫條撚屌吸傷
3贏

賓周條撚屌咁錫身撚會傷咩

飛未

我的臉上始終夾帶 一抹淺淺的無奈

拖舟賓周相愛
只是一場意外

9月頭 依家去冇地方住

去邊

London-->Leeds

其實高仔辛仔呢d咪識諗 落力踢好每一場
慢慢成長 未來正選實有你份

唔似得... 屌 諗起都真係好撚嬲

怪你過份美麗 如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

Who

達仔

咁又唔同嘅，高仔同辛仔後生啲同比摩卻米 壓著的確係冇可厚非，但係達子比條仆街賓周壓著

比我都會走
賓周又唔會傷 業餘咁既表現都有正選 都有人吹奏 自己有得踢既機會又少 有時後備都冇份
冇得怪晒達仔既

收皮啦達狗

講真, 就算無BENZ, 皇馬一定會再買過一個勁既ST
達仔唔會打到正選ST

我朗

你就好，我個牙朗成日都想走

reus佢好野在文員得黎，一出返黎就即刻有狀態
bale 又要傷又無態又唔敢跑

賣撚左佢啦屌

有人要既話

文員仔挑選哪位..

依加仲有咩勁ST

dybala 包皮 利雲 基沙文 kane
次一級:阿古路，美羊 ，Reus(如果同bale輪住傷都有得諗） ，Timo Werne rb個前鋒

dybala會去疤
其他基本上全部都唔會賣 except包皮
又或者唔夠星味佩狗唔會想要
攬撚住垃圾賓周過世啦屌你老母

大把奶游水去疤
利雲養老
嚇到我留隊
傾垃圾

得返臭包皮要唔要

要

如果想爆血管嘅
google troll football zidane benzema

但事實證明莫拉達仍然有好多不足

again

M
S
404
C
404
404

唔想爆血管 停未

thats why

b9身體質素拍得住c7 唔易傷

我落場散步都唔易傷

反夠賓周未

未

撐賓周=皇區宿敵

When rape is inevitable. Lay back and enjoy

但事實證明點都好過賓周

咪就係因為咁所以要走

NIGGA維 :
迷KIKO
迷猩猩
迷機師
迷金毛
迷占

高仔辛仔要面對既挑戰咪仲大

辛面對C7,BALE 長傷我唔計都仲有ISCO同垃圾機師
一步步用實力證明自己爭取正選

高仔都平步青雲 面對卻摩米鐵三角組合都把握每次機會
佢既成長大家有目共睹 正選指日可待

達子面對契仔賓周 但係證明到實力 正選同辛仔個數字其實差唔遠
寧願去軌打左翼都唔肯留低打第二前鋒 攬住佢干爹踢英超啦

Anyway 佢付出既野係睇到既 但係呢刻我唔再想挽留佢
做人做狗真係自己諗

辛仔21
達子已經24
你估仲係啱啱castilla上一隊
二十出頭嗰個達子?

我一直都係咁講
係達仔自己話要走
佢個case唔似奧燒咁無情比人賣
大家肯定達仔嘅功勞已經係對佢最大嘅尊重
唔雖要係到哭喪
咁樣真係好肉酸

維哥打硬你

同埋辛仔半個拖舟契仔
達子? 邊位啊你

皇馬禁巴利在家踢波

【體育】皇家馬德里向隊中的威爾斯球星加里夫巴利下達「禁令」，要求他不要在自己家中興建的小型足球場內踢球，以免他的傷患惡化。沒想到幾乎在同一時間，他就在操練時受傷。

據加里夫巴利（Gareth Bale）身邊的朋友透露，巴利在他威爾斯的大宅後園興建了一個小型足球場，原意是能夠跟到訪的朋友在後園「搓返幾腳」，不過這位威爾斯球星似乎短期內都無法踏足自己的私家球場，因為皇馬向巴利下達了「禁賽令」。

巴利的朋友透露，皇馬的禁令讓巴利的心血白費：「巴利很喜歡他的大宅，因為後園有足夠的空間讓他興建一個5人足球場，讓朋友到訪時能夠一起踢球。不過皇馬很擔心球場的草地不夠平坦會再次觸發他的膝傷，但其實巴利特意找了專門打理球場草地的公司為他的小球場進行管理，只是皇馬方面過度保護巴利。」

其實皇馬方面的擔心亦並非過份，事關巴利上季在西甲僅錄得17次正選上陣，而且有不少時間都需要養傷。日前皇馬為備戰美職聯賽隊的友賽時，巴利的膝部似乎感到不適，及後在球隊操練時疑因傷中途退隊，令人擔心他能否趕及下周對曼聯的歐洲超級盃上陣。不過主帥施丹表示相信巴利傷情並沒大礙。

mark低咗了

出左6c信

維一招

出6c信呀ching

賓周29添 咁佢退役未
達子岩岩進入最後成長 距離真正巔峰仲有距離

重申多次 佢有時間 識諗小小都知自己隨時準備做正選
乜野世界盃年急住走要去踢正選證明自己 只係FOR一D低級球員

咪撚再J機師啦屌...

係就係幾勤力 咪工兵命囉

屌你傳同射都好撚曳 打翼d傳中拍得住擔泥

邊有人J

呢件辣殺乖乖地去做右閘第3替補 ok ?

有2000萬歐即賣啦屌

我小學畢業 睇唔明

迷雲狗

好過你迷盧卡古

如果泥馬去psg 迪馬有無幾返嚟

迷盧卡古好過你迷沾

btw我迷沙比

阿朗32仲踢緊
另外紅字人唔笑狗都吠

迪馬會做籌碼交換過去

cdrom ho ball

大家準備永續賓周啦

完啦好嗎
都走左啦
當務之急都唔係留戀達子
諗下點樣打破哩家嘅困局好過啦
唔係就比nigga聯屌打架啦

張輪椅圖真係好on9
睇親都想笑

唔講咁多 睇上面啦

屌

Bale又傷撚左？

疑似

賓周咁撚懶邊做到朗哥咁拉長個巔峰期
咪撚玩啦五寶

搵水魚接貨算

文員無市場 詳見reus

屌
真人版腦魔

咪撚玩啦五寶
而家賓周好撚勁咩

成班啲鬚咩事

美少年卡卡 如今而變成一個佬

睇左片
isco佢地唔識講英文
得果兩條友自己講野自high

西班牙幫

49000

Cd rom巴 你到底up乜鳩

佢意思係賓周一直都唔勁都有正選，使乜好似朗哥咁拉長個巔峰期

話你聽佢斷咗腳都會正選出場

場波聽朝定今晚

聽朝

聽朝8:30

咁就睇拖舟長命定賓周長命

車狗夠唔夠人開季都成問題 達

3 4線作戰車狗點頂

迷卡黨第一次召集

轟高層真係好on9

佩狗真的太好

傷多過踢 巴利1球=180萬鎊

【體育】有報道指，皇家馬德里翼鋒加里夫巴利的轉會費為9000萬鎊的天價，而周薪亦多達61.1萬鎊。以此為基準計算，由於加里夫巴利近季不時受傷患困擾，因此他效力該支西甲勁旅的67個入球，每球價值便達180萬鎊。

加里夫巴利（Gareth Bale）上季經常受傷，全季上陣27場，只取得9個入球及5次助攻，表現遠遜效力皇馬頭3個球季，之前他每季至少射入接近20球及交出至少12個助攻，更被上季光芒四射的前線隊友基斯坦奴朗拿度比了下去。

此外，加里夫巴利在皇馬至今3戰全敗的美國之旅零入球，演出備受批評，能否在對曼聯的歐超盃被委以正選重任更成問號。有英國報章統計這名威爾斯國腳以據稱9000萬鎊轉會費、周薪61.1萬鎊的豐厚條件效力皇馬4季，合共上陣150仗射入67球助攻51次，得出他每踢一仗值83萬鎊、上陣每分鐘值接近11萬鎊、每入一球值180萬鎊、每次助攻值240萬鎊的有趣統計數值。

報道指由於西班牙收稅甚重，所以加里夫巴利的61.1萬鎊周薪逾半都用來繳納稅款，每星期實際波糧只有28.9萬鎊。不過，加里夫巴利加盟後協助皇馬高舉3次歐聯獎盃，他是否物有所值，可謂見仁見智。

唯我獨尊其實都有好處
Dictator有必要存在

呢D ON9垃圾新聞

轟咪有個西女人

起碼有波入，好過賓狗

女人唔適合呢個位
唔夠佩狗咁理性

Benzema

同埋生意人識打好關係
格離疤狗得罪psg 想傾都冇得傾
跟住又比尼馬撚狗

果然係佩狗打手
即刻出黎奶袋底

冇錯牙 你愛隊成日得罪其他隊 要下下出高幾成買人 馬迪 普巴

人脈太廣 所以啲死疤狗咩都話皇狗背後搞事

佩狗食撚屎

又借d意吹奏佩狗

根據《意大利足球》的消息，羅馬對皇家馬德里陣中的翼鋒盧卡斯-華斯基斯提出的3000萬歐元的報價被皇馬拒絕。

根據《馬卡報》的報導，紅狼有意簽下皇馬根正苗紅的本土青訓翼鋒華斯基斯，作為他們引進英超李斯特城翼鋒馬列斯失敗的代替品。但是他們對華斯基斯的3000萬歐元報價被皇馬拒絕。

這名出道於皇馬青訓的西班牙翼鋒現年26歲，可以勝任左右兩個邊路的位置，他上個賽季為皇馬出戰50場，貢獻了4個入球和14個助攻。

2億收入 實打包dybala + 多仔丹比利了

開季前買船飛有無優惠

屁馬走了

Ho ball

dybala 去硬疤了

去咪去囉
唔買佢洗死咩

真名王又燈死件

快啲遊水過去

維哥最強

Where is 包皮

有撚錢咩疤

好似你燈到猩猩傷咁

我吔皇者大巴塞今年收入高過皇狗呀

猩猩擺明係wifebb無發功先傷啦

比尼馬咁撚法又真係幾慘嘅

really?

不過講真呢兩個都唔係好岩疤
有d似皇馬夾硬買禿打右翼
如果皇馬賣bale求其買Dybala/Dembele/Mabbpe是但一個就掂

羅馬咁鍾意皇馬啲後備嘅

30M都唔放咁on9

右閘第二人唔賣得

吉祥物

又唔買人放咩q

見晒底仲要唔係後生都唔放

呢件垃圾要黎托咩

博12碼比C朗射仲唔夠咩
又可以同拉膠瘋狂慶祝

依家已經搏唔到啦
仲要當自己上咗位咁成日鳩扭hea傳

升archaf仲好啦
機師真係好廢
完全冇進步
射門又廢
佢做閘都係因為見佢夠勤力
但我覺得如果有人出3000萬
賣左佢入過第二件仲好啦

機師真心on9
勁左幾場個心雄到
上位靠運 以為自己大佬

老實講，我覺得高仔打右翼，隨時仲好過機司

真心想知上季機師定賓周係失機王

Ceballos

高仔啲突破同傳波都好過佢

Me 打右翼>all

我覺得可以hold住個價先30m咁好 唔洗拒絕羅馬住 買到人再放

講全隊最廢個幾個
一係賓周
一係機司
有冇巴打認同

1.Ben 2.lv
你說對不對？

agger, 中場又唔洗咁大競爭

雖然isco最佳位置唔係翼位
打翼可能得6－7成功力
但點都好過出機司
仲有辛仔 施巴哩d等住出場
賣左機司我覺得唔算太大問題

唔放佢咪姐係要睇佢踢波 咪搞

仲hold 有咩水魚會俾多過30m

機師罪名：扮大佬

真
放佢唔買人都無咩野
光頭佬:非賣品

光頭佬係咪想豬哂2場超級盃先再諗買人⋯⋯
到時比人㩒住搶

唔好講扮大老啦
你睇下咁多個攻擊球員
邊個人d射門好似賓周咁鳩
機師同賓周真係難兄難弟
次次見佢門前失機真係

機師既價值係睇佢同拉隊個慶祝

唔好話射波 搏角球都唔識呀佢

我記得下半季對馬體會個場

你食撚屎

屌你老母

講得好！！

召換摩佬

過左今個轉會窗 皇post應該冇人再j Dybala

j你仲好

哥狗：拿一口價60m 最多俾你優先回購

J夠隻死疤狗未啊

好嘔心

又互含

冇傳好耐啦喎

等維哥撚狗

唔好打臉

今個轉會窗真係好冇料到 個個有big name 係自己冇

benzema咪big name

fuck you

施丹：皇馬已為打曼聯已做好準備

雖然皇馬季前賽一場未勝，不過皇馬教練施丹對球隊有信心，他認為皇馬為8月8日的歐洲超級盃做好了準備。

施丹說：「希望我們能在週三與MLS美國全明星的比賽，收穫第一場勝利，但是這不是最重要的事情。不過，我認為經歷了四場比賽之後，我們會很好。」

「身體上，我們很出色，我們努力訓練，隊內不存在傷病的壞消息，所以我不擔心結果，因為我從球員身上看到了很多積極的一面。」

希望大家比啲時間賓斯馬

Kylian Mbappé has now told Monaco that he wants to leave @parisunited6.
我除左褲了 你呢

比比ig follower 多過佢宜家球會嘅follower

阿朗fb like 多過佢宜家球會嘅like

上場BBV組合真係

bale又傷啦屌

英超水魚肥又美

佢pat pat 好忙

你妓女成日都除褲架啦

係時候送部fax機俾佩爺爺

真皇佩爺爺

卡卡領銜全明星隊來襲，巴利因傷退出訓練

◆

明天上午，皇馬將在今夏的第4場熱身賽裡迎戰由卡卡、舒韋恩史迪加和韋拿等人領銜的美職聯全明星隊。

此前與曼聯、曼城、巴塞的比賽裡，皇馬遭遇3連敗未嘗勝績。白衣軍團能否在這場比賽裡迎來首場勝利是一大焦點。

今年，在球迷的投票裡，卡卡進入正選陣容。他於2009年和基斯坦奴·朗拿度、賓施馬等人一起加盟皇馬。可惜後來的發揮不盡如人意，不得不黯然離隊。儘管不再是隊友，但是他與好幾位皇馬球員都保持著友誼。

接受採訪時，卡卡表示：“能和前隊友及舊東家皇家馬德里碰面是很好的。我相信屆時會有特別的感情，這會是非常美好的比賽。”

正選前鋒、去年的美職聯MVP韋拿表示：“我之前一直在其它西班牙球隊效力，但我在皇馬也有好朋友，我為能參與這場特別的比賽而感到激動。”

“我相信球場裡的氣氛會很棒，比賽會相當精采，我們將為戰勝皇馬創造歷史而努力。”

皇馬的陣容方面，卻奧斯恢復訓練，雖然沒有完成全部訓練內容，但預計可以出場。朗拿度在馬德里單獨訓練，不會前往美國。

意外的是在昨天的訓練裡，巴利因足踝不適提前傷退，不過情況應該不嚴重，退出訓練只是為了以防萬一。根據球會方面的消息，施丹應該會在比賽裡安排巴利出場。

2005年，皇馬在第27屆班拿貝盃裡曾與MLS全明星隊交手，最終白衣軍團以5-0的比分在主場捧盃。不過它之所以被人們記住並非因為它的比分。

那場比賽裡，時任皇馬隊長魯爾戴著耳機接收主教練盧森保高的指示。

巴西主帥似乎想在足壇發起一場革命，通過向隊長傳達指示而命令場上球員。不過該計劃實施得不太成功。

自從2005年舉辦這項賽事開始，今年已經是連續第13年。在此之前，MLS全明星隊7勝5負。與歐洲球隊的對陣已經成為慣例，但是面對歐聯冠軍皇家馬德里依然是對參賽球員和觀眾的一大刺激。

國際冠軍盃 皇家馬德里VS MLS全明星
時間：香港時間2017年8月3日09:00
地點：芝加哥，美國

皇馬需要在右後衛位置上引援嗎？

◆

在今年夏天的集訓裡，阿查夫·夏基米從皇馬青訓營的眾多球員裡脫穎而出。這位年輕後衛肯定會在未來進入皇馬一隊，但眾多評論家原本都認為2017-18賽季就擔任一隊右後衛第一後備對他來說有些太快了。

然而不久前，皇馬突然將丹尼路出售給了曼城，也就是說，球隊需要為卡華積找一個後備。

考慮到當拉莫斯或華拉尼受傷時，拿祖有可能去填補中堅位置，對阿查夫來說，這無疑是個好機會。但萬一卡華積因傷缺陣幾周時間，阿查夫做好準備了嗎？

將丹尼路送去曼城是一個冒險的決定，巴西後衛的表現確實沒有達到預期，但他至少有大賽經驗。

阿查夫面對的是機遇也是挑戰，皇馬需要他取得成功。他能在新賽季擔當卡華積的後備嗎？你們認為呢？

卻奧斯：“施丹訓練起我們就像德國人”

◆

在卻奧斯看來，施丹的訓練方式讓他看起來好像德國教練。

這是法國主帥在班拿貝的第二個完整賽季，而他已經率隊拿到了2座歐聯獎盃，還結束了球會對西甲聯賽冠軍的等待。

這意味著教練的要求非常高，對卻奧斯來說，這不是什麼壞事。

“我們都練得很認真，特別是在季前備戰期的前幾周裡。施丹訓練我們的方式讓他看起來就像德國人。”

“他一直明確表示，他希望看到努力訓練的成果能在比賽裡反映出來。”

此前卻奧斯因足踝不適缺席了兩場比賽，不過現在他可以參加與MLS全明星的比賽。

“重要的是為之後的比賽做好準備。現在我感覺好多了，我為之後的比賽感到激動”，卻奧斯說。

“美國職業大聯盟進步了很多。這裡有很多大城市、大球隊，球員們在這裡都過得很愉快。它的水平不能和西甲或德甲同日而語，但總體而言是在越來越好。”

認錯人 我唔係妓女

聽朝在無台播

職業精神的典範！C朗提前恢復訓練

◆

儘管球會允許基斯坦奴·朗拿度放假至8月5日，但他還是主動將恢復訓練的時間提前到了昨天。

朗拿度不會飛赴美國參與集訓的最後階段，球隊回到馬德里前，他都將一個人在華迪貝巴斯基地進行訓練。

他的目標是參加與巴塞羅那的西班牙超級盃。由於比隊友少訓練近一個月時間，他要趕上球隊的節奏並不輕鬆。

無論如何，一切都取決於施丹。

人人都可以share

卻老啱啱嚟嗰陣仲屌鳩皇馬班友訓練散漫成日遲到

卡卡：“基斯坦奴和尼馬會做出最好的決定”

◆

前皇馬球員卡卡即將在芝加哥代表MLS全明星隊與前球會對陣，賽前，這位巴西中場談到了基斯坦奴·朗拿度和尼馬的情況。兩人都在今年夏天成為全球體育媒體的頭條。

“關於基斯坦奴和尼馬有很多猜測，我能說的只有希望他們都會做出最好的決定，不管在哪裡都能過得開心”，卡卡在賽前新聞發佈會上說。

曾在班拿貝度過4年時間的他感覺自己與皇馬仍有關聯，為即將到來的比賽感到激動：“很特別，這是我離開後第一次對陣皇馬，非常美好。”

“我曾有幸為皇馬效力，在那間球會有很多朋友。這將是非常特別的一天，我又可以和他們站在同一片球場上。”

這位前金球獎得主還稱讚了前球會上賽季的成就：“皇家馬德里完成了一個出色的賽季，贏得了西甲和歐聯雙冠。那只是施丹擔任皇馬主帥的第二個賽季，不可思議。”

岩岩bale先傷
拉膠同卻老先好返無耐
仲話無傷病

阿朗唔去美國卡卡又要祈禱

Rmtv 會播

佩狗個仆街賣奧燒 死仆街

安76份人個格唔夠硬
大帝遲到都對佢地千依百順啦
哩家轉左人同多左新人
斷估班新人都唔會唔準時到場練波嘅

屁馬乖乖地留係疤射死皇，想大巴奶去疤

唔講咁多

所以安狗咪收皮囉
摩daddy就最講紀律

摩daddy通常去到後期都會搞到隊內分裂
拖舟係集兩者大成

肯買mbappe未？

不了
賓周馬世界第一

機師岩岩黎個半季好好J

班忤逆子搞風搞雨

坦白講, 陳7仲勁過賓周

有咩好j
一直好平庸

身邊周圍都覺賓斯馬分波做波拉空勁
係連登屌到佢變地底泥

如果疤買dybala
佩狗應該會即刻扔大錢買包皮

我身邊無喎

J飽佢啦 全季剪埋有6分鐘
仲要有d係入波replay

想會員sexman睇下你口中既造波王賓施馬造左幾多球入波比C朗
42球有4球
你再睇下兩翼兩閘出波C朗入幾多球

賓周馬係夾c7嘅作用王
所以唔買前鋒 c7輪換全敗都得

你身邊既人係咩叫施丹同佩雷斯

魯爾古迪都上連登

卻仔新一季又係著返個對boot!?

Lets go 包皮包皮 all night oh~
Hey 包皮包皮 快來 oh~

尼馬先係真皇 感動

邊間教會

撐朗大聯盟主席

Madrid players' release clauses:

▪️Cristiano €1bn
▪️Benzema €1bn
▪️Bale €500m
▪️Modric €500m
▪️Kroos €300m
▪️Casemiro €200m
▪️Ramos €200m

-jc21

Benshit到是踢唔到水準 睇下有冇人買
佩狗條仆街監平監賤咁賣

▪️Asensio €350m
▪️Kroos €300m
▪️Casemiro €200m
▪️Ramos €200m

即刻順眼左

Ceballos 500m

十億 籌錢買黎南華算啦

話唔定下年
mayoral 800m

Isco €100bn

今季只希望見到ISCO再進化 阿朗不退化

與其1.8億買麥巴比，不如1.98億買尼馬

今季只希望賓周斷腳
btw
朗其實冇跌watt
係歐國盃大傷所以復出操唔切姐
同埋上季開頭佢都仲係肌肉型未減磅
你見佢下半季打得好好多
今季應該keep得住
IN 朗WE TRUST

psg咁洗錢法 唔洗放人平衡番盤數咩 ?

同佩狗傾好數
好似話謝斯條數遲D找都得?

唔駛啦
有財團會贊助佢
咁咪balance返

包皮先得18歲 大把世界 但要冒險 佢可能係水貨黎嘅
這是一場賭博 人生的賭博

人生太短 出手要更大
Lets go 包皮 包皮

其實尼馬事件前 220M其實都覺得好高
點估到今年轉會費高成咁...
不過佩狗呢下算有先見之明
將來應該會再加高個release clause

睇多一年先再買包皮都未遲

true
水貨又唔係未買過
dxxxxx
jxxxx

睇多一年就300m

之前李城拎英超個年華廸幾乎場場有波入，但第二年即跌watt ,所以d球員就算大爆發都好，第二年未必keep得返個表現

eg G Bale

挑你 上黎講一句又潛水
又同拖舟佩狗開緊會牙

Ching唔好拎華dee呢d柒頭黎比好wo

你試下將包皮換成阿朗就知點解d人咁想買

唔知

J rodriguez

如果麥巴比有阿朗一半靚仔 3億都抵

【體育】艾華路莫拉達今夏在轉會市場相當受歡迎，最終落戶車路士，原來熱刺早於兩年前已經邀請此子登陸英超，可惜後者卻因哈利卡尼在陣而婉拒。

熱刺領隊普捷天奴眼見艾華路莫拉達（Alvaro Morata）加盟車路士，成為球隊今季的心腹大患，或許別有滋味。其實普帥兩年前曾經聯絡過這名24歲西班牙前鋒，他憶述指：「我知道莫拉達早前曾在傳媒面前提及過這件往事，不過都是兩年前或更久的事了，當時他問我如果你擁有哈利卡尼，為甚麼還需要我？即使你簽下其他前鋒，他們都會問你同樣的問題，難道加盟一支坐冷板凳的球隊？」

現實告訴我們，這宗交易最終都沒有成事，不過熱刺仍然攻力驚人，上季射入全英超最高的86球。普捷天奴對球隊的陣容非常有信心，相比起其他英超勁旅，熱刺在今夏轉會市場沒有甚麼大動作，普帥亦無意大幅度改變陣容。

他指出：「說服出色球員來駐守後備席是非常困難的事，所以更好的方法是讓年青球員跟隨一隊成員操練、出賽，從中改進他們的技術心態，在未來擔任球隊的重心。球員於曼聯踢得不好就會被出售，但熱刺的方針不同，我們需要所有球員共同進退，雖然很困難，卻是球隊與眾不同的地方。」

圖片來源 : ©AFP

從此達仔改名 港女達 / 自戀達

包皮！包皮！

用60m同psg收迪馬 一家便宜兩家著

MSN散BBC啲人識做未

佩狗唔死都冇用 佢買迪馬我迷佩一年

已經得返c一個踢波

yes!

黎緊疤狗睇中d人
希望佩狗都要幫下手抬價

佩狗在下一盤很大的棋

買迪馬即刻賣機司
至於bale...
你地話事啦

係呀 賓周好撚勁架
勁撚到佢落左場我都唔知佢係邊
上季連精華都睇佢唔到 你地究竟用邊個部位睇波

大波奶 1億5千啦

Lets go 包皮包皮 all night oh~
Hey 包皮包皮 快來 oh~
識唱嘅朋友一齊唱

兩億啦

新topic
球壇痴線錄

唔好跟車太貼

佩狗買包皮未呀

盜如瘋笑撚死人 講疤塞嘅po次次見到佢出現
講糷就真係少見😂😂😂😂真疤假糷

牙粒同真名王(You)起勢咁燈
現實係乜撚都無牙

但係唔好黎了 繼續做fan屎啦
係巴黎過得開心d

粒你妹
肉酸仔就粒

安狗

All in Dybala / Penis Skin / Dembele

摩佬好興第一季有成績
之後第二季就拎D元老開刀

班反骨仔養唔熟

話說獌D人平均高過我地10cm 又高又大隻
連獌維都185
最怕輸波+未開季就傷哂D人

盧卡古 爆炸頭 普巴 卡域克 馬迪 馬迪爾 史摩寧
個個都巨人

鬥高鬥大隻
去打藍波囉
nigga united

你話埋nigga維

想撚爆美職狗了

係被撚 熱身賽連敗

咪係 邊撚度黎咁大信心 美職都夠收光頭佬皮

熱身賽未曾一勝

光頭佬玩緊政治逼佩狗買人

事實係前鋒太唔掂

光頭佬威極咪又係比賓周馬同佩狗鍊住個春袋

魔獸Lkk

做波世界第一都無用啦 無人識入波

對我拿都豬

等睇拉膠扶起神鋒拿

幾時炒安狗

Welcome Mbappe/Dybala

你個名

肉酸老母

爭咩呀

維子慶祝緊

呢鑊我撐你

安狗一日唔退休一日都無得慶祝啦

班疤笑撚死 講到話買人地D爭標主力就一定買到咁 咁易買打fifa咩

咁鈀鑗又真係買到喎

祈求天父做十分鐘好人

打呲

聽朝你又做假皇

賜維一碌棍 如憐憫罪人

原來最聯今晚有波踢 臨訓先睇到

尼馬都2億 如果呀朗後生多五年值幾錢

迷韓G迷到變左弱智？

咪係 明明係熱狗

皇post都比人cap
覓腸巴

話說好耐冇見過Honda巴 返左糷？

留名睇美職都大炒西波皇

晨早流流又要見到件撚屌

會唔會賓周一直威脅走會帶走埋華拉利走

May+ gay c

留名睇卡卡屌打機司

返黎香港，有無LINK？

起身睇卡卡

其實幾點開波，8點半定9點

睇好多link都話係9點
咩link都係死

上官網啦
Rmtv有直播呀

落去買D野食先，有LINK開心些牙

官網邊到

搵到
不過好低清

西文

停左

希望洛蘭迪表現好啲

想起那段被韋拿sm的日子

求LINK

同求

acestream://a26814e14f361a710cff1b58366eef07508da71c

有拉隊同腳仔

光頭佬好波

天氣咁差

咁大煙

hakimi加油
證明自己做到肥積後備

個波變咗鬼影變幻球

ISCO D轉身真係好好J

勇武isco

機師食蕉啦

慢過卻老

慘 3分鍾就傷出

sor

撚屌比人撞一撞 波都送埋比人

卡卡

有冇即討？

呢度哩埋打飛機算啦

kaka同villa都仲踢到

佢扭乜柒

撚屌唔識扭就咪學人扭啦

機師 我 立即 屌你老母

條右路hakimi + 機司 = no eye c

REF CAM幾得意

ref cam

ref cam好似打緊fifa咁

卡卡教新仔踢波

回家吧!

估唔到HOWARD仲踢緊

伊斯高係咪要升仙

仲幾勁

班老野好似撚緊班新仔咁

機司成晚都喺度粒波

機師依家大佬黎

華狗又輸 你班撚屌知錯未

發唔發覺機司開始擔泥路化?

睇完呢場 羅馬應該唔會再報價了

無阿朗 連擦鞋波都無得踢

波都唔識傳

MAYORAL真係好廢

留名睇NIGGA維話機師強大

我要返謝斯都唔要機司呀DNLM

撚緊啲新仔

續完長約就鳩足咁耐

發現佢一掂波就係比人逼甩
一係即刻彈比隊友

太瘦弱

班老野d補位意識好勁

明星黎嫁

真係要快啲買返個前鋒
阿朗一傷左就等收皮

完全冇用 冇速度 冇身形 冇射術

呢場波算唔算係
維園大肚阿叔vs中學雞鳩扭跑狗?

廢廢地要大巴拿算

中學雞比班踢叔撚

你岩岩先9扭完

尼馬一走佢就注定要入疤

差D

今場同機司瘋狂鳩扭鳩pass

候活

M洛依場啲波都幾鳩 好大意

拉膠主射

救粒死波

係右路扭撚左廿鳩幾球，最殺食咪又係靠左路既辛仔，已有幾球中框好接近

好過牙朗喎

卻仔

哈哈 佢做乜撚嘢碌地沙

幣在個仆街機司霸撚住個波黎扭又交失

Mayoral
同
Achraf
中文係咩

keyword

navas

hakimi
夏金咪

卡卡+韋拿

阿查夫？

卡卡好撚勁

拉膠攻埋上去

卡卡仲跑得好快

好閒姐

全隊最fit應該係keyword
比條後防操到幾fit

屌 推番去中間做咩呢 塞死曬

ハキミ
夏君

無人頂波點下燒味

辛仔

拉膠

差D開埋齋

前鋒拉膠
洗鬼買前鋒咩

又玩chok

走埋上去射

Vazquez 同Mayoral嗰種廢，係好似基士文打南華咁

嘩 腳仔都忍唔住喇

lv自由射

我都唔知你侮辱緊邊個

駁吾刀

NIGGA維愈撐
機師愈垃圾

Watching Mayoral makes Benzema look good to you. I think the idea of Zizou is there.

不了 same level

基士文打南華嗰陣都係唔柒識入波，毫無建樹

基士文都有下嚇到我

始終都係賓周好

基奧雲高差d d

好掛住賓周牙!!! 5月仔out!!!

今場除咗卻佬同辛仔其他人都幾鳩

施丹用假名上連登

有冇人知幾比幾 要扮工冇得睇

隊報話包皮申請離隊 黎未
定去接尼馬班

@摩迪

尼馬一走
個仆街仔就申請離隊

收皮啦包皮

激撚死佢老母

買唔撚到都要抬到佢老母兩億

1 week later
mbappe >ba
dybala >ba
dembele >ba

靜啦賓周打手

Benshitma to bar la diu

垃圾包皮 大把奶 咪撚黎呀屌
黎左我跳樓

今場比賽隻5月仔都可以同隱形無分別
唔買前鋒真係講唔通

真 我地有牙笨就夠了

賓周快D出黎救世啦

賓周續完約又可以用多5年

agger ar diu

5月唔得解決方法咪就係出賓周

賓周又然

又成隊換

掃把

B仔識貨

冇得j 沾屎就寄情於掃把

Achraf 踢成點

依家打成點
espn搞錯左定點
依家兩個龍係場上面

麻麻地

不過不失啦
右邊進攻gay c一個自己係到鳩扭
佢都做唔到d咩

唔好提拜仁球員

個仆街根本搞到大家都少咗好多波踢
一拎波就扭 基乎每次都過唔到 放控球權比人

牙洛位置感幾好
傳波淡淡定有錢剩
無前鋒的心安心逗後

想睇tejero多啲

上半場幾球都好鳩喎

佢留隊做大後備都ok既
但咪撚好似上季咁排先過isco 同牙辛囉
人唔笑狗都吠

仲未入到波
買包皮未牙屌!!!

果1,2球就算啦
整體幾好(比米路好)

goal

咁後生大把進去空間又真
可能我唔係幾鍾意睇米路....啲標波太on9
今場isco都垃圾 失波太多

屌你燈撚到
而家唔撚洗買人了!!

吾使了

終於入到波 呢球掃把好聰明

睇到有人包越位

屌 唔係射中個後衛 呢球KEEPER封晒

你地話好廢嘅五月仔入波了

掃把傳得靚

西u21

咁佢真係廢

may>benzema

bale爭氣呀

出埋賓周了

岩岩邊個隊長

世上只有賓周好 有賓的皇馬像個寶

nacho

辛踢成點

大家最期待的BBV

南祖好似似

終於出皇牌

拿隊

6.5分ok?

高仔

高仔自轉360

細佬喎

細路

高

垃圾賓周

一嘢bump跌人

賓周勁到

你做乜鳩牙 傻鳩馬

屌你老味賓周馬

俾高正選okay?

果種廢好正
根本形容唔到

機師唔識扭波就早D交啦

benzema!

機師 : 我交波都唔識

點解機師仲踢緊？？
是咪告別戰來

有冇人整做gif俾大家笑下

覺得賓周馬真係打工仔嘅典範
冇實力但永遠fake到人自己有料

禿....

BBV

柱

bale

高仔比得咁靚

屌 唔夠腳長

中場出邊個都好想睇
前鋒前邊個都冇眼睇

唔明點解有人出價買機師都唔賣

bale藍天

契仔

駁唔到
而家c巴 + 高仔 呢個組合

Bbv真係最強鋒線黎

右閘不知不覺入左肥仔積

Why你地個個都有時間睇⋯⋯

高仔呢啲樣
做愛一定係0黎

1-1

積仔心入面一定係咁屌機師

俾bale入啦 柱都同佢過唔去

跑唔郁
射唔中
扭唔過

大家delay好嚴重

放假 晏d又去旅行

點解賓周咁鐘意左右腳捽個波

唔係冇入 ？

屌你直頭出自己仔

避波龍

我見到有人mls入波仲講緊bale中柱wo

0-1呀

我宜家先73分鐘

如果高仔mix沾屎真係不得了

廢毒頹三劍俠

傳說中怕波既細仔

講緊個陣

未來隊

75:35

會整廢高仔 咁慢

有冇人開po

快 帶到波 交到波 射到波

佢玩開閃避球

topic
大家準備永續賓周369

就推爆，要慢d先得

Bale

ok

?

77：00

賓周你d走位…點比你呀